用死去威脅對方，係最差嘅決定。

你話想我見你，搬到自己想自殺出嚟講
當時你搵其他女仔嘅時候，點解唔諗下，我都會比死更難受？

用死去威脅對方，係最差嘅決定。
我知道，因為我兩年幾前都對你做過，但你都無理我
所以我明白呢種行為，有幾幼稚，希望你都明白。

做得好

抵死做得好

差唔差唔講啦 但一定係最智障既行為

仲係十成講完唔做

我都智障過 明白嗰時嘅精神狀態有幾差

唔做係正常 做先係最差

希望大家都唔好睇唔開 做呢啲行為
咁樣只會令關係變得更差

當你唔鍾意呢個人時，佢就算死你都唔在乎

買重保險寫我做受益人先好去死

小學雞咩

又或者係，你鍾意佢，更加唔想見到佢變成咁，搬死出嚟作威脅。

唉，一個人精神混亂嘅時候，真係咩都講得出⋯⋯⋯

想口快姐

衰口快姐

希望係咁⋯⋯

突然又發爛鬧我，話求咗我幾個星期，自己依家 like a shit，但我都唔肯見佢⋯⋯

係啊！你好慘，我好狠心啊嘛⋯⋯
但可能你唔記得，我都求咗你四年半，想嗰個女仔唔會再破壞我地，但你都無做到⋯⋯⋯

唔好理佢！

講就易

Push